分左手 三年感情 原來男朋友只係當我水泡

我今年year3

係男朋友(岩岩分左手 應該叫ex)既第二位女朋友

而佢係我既初戀

我同佢唔同major 但係係大o識

果時夜晚傾心事 佢話同中學拍左一年拖既女朋友因為佢ex要去台灣讀書而分開

我見佢對果個女仔好深情 覺得佢係好男仔 對佢有好感

我地係大o傾得幾埋 又好close 大家無表白既情況下好有共識地一齊左

黎到year3 佢做intern識左隔離U既一個女仔

我發現佢地傾計傾得好密 snapchat又有儲火

我問佢係咪對個女仔有意思 佢話無

去到岩岩 佢同我講佢覺得當初只係失戀 想搵個人攝下時間先同我一齊

佢想同我坦白 佢覺得咁樣拖落去大家都唔會幸福

我呆左 原來佢愛既人唔係我

我cut完佢線到而家都講唔出一句野

祝佢幸福

同絲打你差唔多情況

屌你咁似講緊我咁

又話一齊10年買袋俾女朋友？

咁多膠post真係好煩

個心口好似有舊野壓住 要深呼吸先抖到氣
D眼淚我以為會停 但係我停唔到自己諗大家相處既日子

對唔住 呢個係我阿哥acc

我男朋友知我user名

我唔想佢知我為佢喊

有無俾個處佢

其實呢d事係咪每日都發生

我只係經歷緊大家都會經歷既事

好似剝牙咁 其實我係咪應該當無事發生

我地一齊左1個月我就比左佢
果時佢話以前女朋友都會同佢做
我好愛佢 當時亦知佢仲留戀緊ex
我想對佢付出得比佢ex多

可能同你拍咗三年，從來無戀愛感覺。純粹為拍而拖 有個人陪下過日子。
但佢依家遇上另一個女仔，令佢有番戀愛感覺，咪極速同你分手斬纜。其實唔可惜，因為佢對你從來無愛，純粹水泡攝時間。

佢係咁講

我唔知原來佢係咁諗我

我只有安慰自己 一段只有我愛佢既關係行落去係無結果

唔好睇得自己咁重要，佢知你喊又點？最多「哦」一聲，你同佢依家只係陌路人。